緣和份

緣。份
二字的奇妙可能跟上宇宙空間。
緣為天。份為人。
有緣相見也不一定有份相識。
上世五百次回眸今世才有一次擦肩。
但正因緣份的奇妙。
在對的人時才要固執點。

緣份很神奇。
永遠在你不經意的時候就出現。
永遠於沒有思念她時遇見。
永遠在快要放棄時找到了一線生機。
它永遠靜靜的出現。
靜靜的守候於身邊。
等待你發現。

不知你心中擁有的誰。
不知心中最重要的誰。
緣份。總在迷茫時給予希望。
固執。總在軟弱時給予堅強。
心意。總在失意時給予信心。

緣份總是這樣的有趣